心水清既都知，fashion walk單野根本係熱狗同間手作店set既局黎

熱狗個page大肆宣揚成功爭取個installation可以keep到聖誕

而搞installation間舖既店主Billie NG 其實係親熱狗既，兩邊係度互惠互利做noise,熱狗可以扮成功爭取，Billie ng唔單只可以出位上報，仲可以借喱件事去屈係佢個私怨對像向政府投訴所以要提早拆installation

其實喱個Billie ng都成日係fb批鬥圓姑碌，同其他熱狗有conflict既人，心腸之歹毒程度唔係大家可以想像到